我覺得男人到左三十歲都儲唔到一球好垃圾

當 22 歲大學畢業
當平均搵兩萬蚊一個月（前幾年會低啲 後幾年會拉返高）
當還一千蚊 grant loan 比政府（還幾年已經還完）
當比三千蚊家用（識人直情一蚊都唔比）
當做二千蚊同條女拍拖（行下街食下飯）
當留四千蚊用係其他雜費（買自己野去下旅行或者交租之類）
一個月至少儲一萬
正常人到三十歲都起碼會儲到一百萬
都已經未計炒股炒 iPhone 果啲不義之財
如果三十歲都無一球野證明你真係好垃圾 🙈

其實25歲仲要同阿爸阿媽住仲撚垃圾

3000家用，2千同條女
真心

同條女食一餐都5 6舊走唔甩啦 仲未計定時定候送禮物 我4xk 都儲唔到幾多

得3000做家用咁撚不孝

2000蚊行街食飯睇戲

一個星期淨係見一日都未必得

你咁撚叻，你銀行有幾多呀？